2014年新聞 - 呢單野有D鬼

明明有得打。。。仲要退到自已破產?